759辣味薯角

有冇人知邊間有 搵極都搵唔到

好撚難食 硬到仆街

見人話好重口味又脆

我都中左伏
dklm含到冇晒味都唔軟

你比人呃

硬脆 包野都唔平

好好食wo

好難食 主要係硬到仆街
咬完又發覺啲味唔多對路
買之前以為係卡樂b薯條個種口感

唔硬？ 啲人話似卡樂B熱浪味

咩味可摸耳形容下

薯角應該要有薯仔嘅口感 呢D包住嘅都好硬好脆 咁不如食薯片

又有d道理

好硬 味都麻麻

唔脆 好撚硬 要大大力咁咬

咁多負皮 唔洗試了

唔硬wo

筲箕灣有wo
琴日先買完

硬到牙痛

另一隻海老蝦片，又話好撚好食。結果都係一般。

連登仔D 口味只可以信一半

巧遠

...呢隻我都諗住試下

好硬之前浸落忌廉湯先好少少

個味啱唔啱心水

佢唔抽乾就擺唔到咁耐

對我黎講好鹹浸湯後冇咁鹹,但都係唔算好食

好難食
賣緊幾錢？

硬到仆街，驚甩牙

未折26.9 好似係

一啲薯味都冇 痴撚線公司

幾好食 又辣又脆

咁同我呢邊差唔多價
包薯角食左一半 扔又覺得曬
有冇食過呢個？ 好好食

咸唔咸?

食過 好食 好香菇味呢d果乾少貴

不過又真係有啲硬，未必個個啱食

硬到仆街

你覺得好冇食先

完全唔咸 好香茹味
全好食係呢隻

呢包大包好似賣$4X HKD

算平 咁大包 出面仲貴 係邊買

我覺得好好食

有幾辣？

硬到以為咬緊石頭

好食喎

我係澳洲
唔係香港

認同，好味

頂買咗包未開啊

真係？立過眼冇買到
實成陣冬菇味

唔好食
又過硬 粉個味又唔知想點

個茹味唔太重
係適中 好清香咁
又咸咸地